{
  "Starting new conversation": "开始新的对话",
  "Goodbye!": "再见！",
  "send a message ('exit' to quit)": "发送消息（'exit' 退出）",
  "Please enter a prompt.": "请输入提示语",
  "THINKING...": "思考中...",
  "Please set your OpenAI API key via `ai config set OPENAI_KEY=<your token>`": "请通过 `ai config set OPENAI_KEY=<your token>` 设置您的 OpenAI API 密钥",
  "Set config": "设置配置",
  "Enter your OpenAI API key": "输入您的 OpenAI API 密钥",
  "(not set)": "(未设置)",
  "OpenAI Key": "OpenAI 密钥",
  "Please enter a key": "请输入密钥",
  "OpenAI API Endpoint": "OpenAI API 端点",
  "Enter your OpenAI API Endpoint": "输入您的 OpenAI API 端点",
  "Silent Mode": "静默模式",
  "Enable silent mode?": "启用静默模式？",
  "Model": "模型",
  "Enter the model you want to use": "输入您想要使用的模型",
  "Language": "语言",
  "Enter the language you want to use": "输入您想要使用的语言",
  "What would you like me to do?": "您想让我做什么？",
  "delete all log files": "删除所有日志文件",
  "list js files": "列出 js 文件",
  "fetch me a random joke": "随便给我讲个笑话",
  "list all commits": "列出所有提交",
  "Say hello": "打个招呼",
  "you can edit script here": "您可以在这里编辑脚本",
  "What would you like me to change in this script?": "您想让我在这个脚本中做什么修改？",
  "e.g.": "例如:",
  "e.g. change the folder name": "例如：更改文件夹名称",
  "Your script": "您的脚本",
  "Loading...": "加载中...",
  "Getting explanation...": "获取解释中...",
  "Explanation": "解释",
  "Run this script?": "运行这个脚本？",
  "Revise this script?": "修改这个脚本？",
  "Yes": "是",
  "Lets go!": "开始运行吧！",
  "Edit": "编辑",
  "Make some adjustments before running": "在运行之前进行一些调整",
  "Revise": "修改",
  "Give feedback via prompt and get a new result": "通过提示提供反馈并获得新结果",
  "Copy": "复制",
  "Copy the generated script to your clipboard": "将生成的脚本复制到剪贴板",
  "Cancel": "取消",
  "Exit the program": "退出程序",
  "Running": "正在运行",
  "Copied to clipboard!": "已复制到剪贴板！",
  "Your new script": "您的新脚本",
  "Invalid config property": "无效的配置属性",
  "Shell detection failed unexpectedly": "Shell 检测到意外失败",
  "Invalid model": "无效的模型",
  "Error": "错误",
  "Missing required parameter": "缺少必需的参数",
  "Please open a Bug report with the information above": "请使用上面的信息打开 Bug 报告",
  "Prompt to run": "要运行的提示语",
  "You": "您"
}
